whatsapp有啲圖Down到 有啲唔得

Down到果啲圖，好多都係你唔想睇到嘅
Down唔到果啲圖，好多都係人地唔想睇到嘅

大家係咪咁？我無野講了.

係

死咁耐，好撚鬼。。。

facebook 被攻擊， 全球受影響

我wtsapp ig都load唔到圖
發生咩事